魚，全部都係魚

想問邊間酸菜魚/烤魚好食夾抵？
川莊唔錯但好撚貴
北京老家都ok既 但又係好貴 啲餃唔得
有次尖咀個間就垃圾黎 一時醒唔起個名

鴻興隆！記得了 垃圾到爆炸 無味

推

想食辣魚多

連登無人食魚

打冷牙帶

邊間好食？

深水埗德豐，牙帶做得好